[預言自我實現] 迎接支爆! 讓榮耀歸於美帝!

支爆時機已經來臨!

任務: 燒乾中共在美儲局存放的所有美元外匯儲備
目標: (1)製造全中國通縮或(2)超級通脹或(3)銀行擠提或(4)人民幣暴瀉
本人提供以下方法

方法一:
將人民幣存款兌成美元/港幣

方法二:
舉人民幣債項,再兌成美元,再黑市匯走,然後違約

方法三:
賣走大陸樓及土地相關資產, 然後將所得款項提領出, 令銀行體系不夠人民幣

方法四:
撤廠, 撤資, 不出糧, 債券違約, 讓大量中國人失業, 資金鏈信貸鏈斷裂

方法五:
追收央企, 中資公司及大陸人的美元債項

兌成的美元提供以下出路:

出路一:
向美元資產流入, 讓美股新高

出路二:
買入美股基金

出路三:
買入以美元計盈利的港股

自我實現支爆啦!

首先你要係先前故意儲左D人民幣
同大陸樓 同A股先。。。